點解無人慶祝兒童節？

歧視細路？ 點解啲商家佬唔炒作呢個節日？

.